中國連聖經都可以改寫？？

無人睇？

教宗認可有咩好講

想知改完之後會係點

起初，習近平創造天地

梵蒂岡認可修改版本

聖經大把人改寫過啦 有咩咁出奇

所以宗教真係完成歷史任務

又有新教派啦

習近平被釘十架後三日復活

釘佢班人去晒勞改營

孔孟將會隆重登場，仲同耶穌有對手戲。
至於重點場口，將會係天父、耶穌、聖靈三位一體同習維尼過招，然後一招一帶一路完美ko。
天父、耶穌、聖靈合體都唔夠打只能俯首稱臣，尊習維尼為天外天神外神發誓永遠效忠共產黨

習帝說

聖父毛澤東

二千年嚟聖經都係不停修改，唔覺有咩問題

近平說有光，然後有光

似fake news

習帝按自己的形象造中國人

係中囯

習近_既能力真係接近神

如果毒撚禱求習_平俾佢破處

習神的確可以即刻賜個大波白滑處女俾佢

中國人係神族

有冇改可蘭經

Holy Xi

All Xi

哈哈

一早改咗啦我估

習能夠 習能夠 習撚鳩

馬克思呀

本野不嬲都作出嚟架啦...改寫下有咩大不了

聖經又咪故事書一本
土共自己寫果D中國史分分鐘仲真過聖經D 咩十二門徒啦

習說要有光，就有了光就關掉了黑暗

讀中國大陸共產黨寫嘅歷史書！

會變智障仔！

加入佛教思想

咁多年嚟一定篡改過唔少次，好話唔好聽，唔好彩今次改完之後啲人又照傳落去嘅話，後世咪當儒家思想係教條囉

猶大出賣雜種

過多幾年梵帝崗都要改名做習帝崗

想知毛澤東會係咩角色

亡國囉

聖經呢d故事書不嬲都係不斷改寫
有乜問題

係咪有耶穌割肉喂鷹

摩西帶領以色列人出埃及變毛澤東解放支那人

新增一卷 － 維尼仆音

啟示錄
東方出現假先知

呢類弱智故事書有改編有咩出奇

太初有黨，黨與神同在，黨就是神

痴線！！

励害了我的国